朋友生得好靚女真係好痛苦

明明係男黎 點解睇落仲靚過啲囡囡

有無屌過佢屎眼
當閪咁屌應該幾爽

gay

You 居然是個boy
不會懷孕

連登周圍都係Gay會

好多年朋友

感情夠深厚 屌得

好想佢日日cos住同我出街